覺得哩個政府好恐暴！！

感覺俾我印象係根本唔會理你香港人死活，由得你地自相殘殺，撕烈

要聽上面極權政府既話，社會上層果班有既得利益，有票有關係，有外國護照。

中至低層佔大部分係香港出世香港長大無外國護照完全無Stake，因為無票，好在以前留下來的立法會選票。

P.S. 都認同有部分社會上層努力靠自己又叻對香港作出好大貢獻。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

錯字
係恐怖

孔暴

孔曝呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告